碎股

發現有D碎股係citi證券戶口
賣唔賣得走架

可以 不過你預碎股平5%左右 冷門會難賣得出

上網係網頁入碎股數目send出街
定係要phone call 畀職員？